msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-02-08 18:51+0100\n"
"Mime-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: chia-blockchain\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2021-09-07 17:56\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: chia-blockchain\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 440660\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /[Chia-Network.chia-blockchain-gui] main/src/locales/en-US/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 118\n"

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:62
msgid "(Optional)"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:64
msgid "*Want to explore Chia’s blocks further? Check out <0>Chia Explorer</0> built by an open source developer."
msgstr "Chia의 블록을 더 탐험하고 싶으십니까? 오픈 소스 개발자가 만든 <0>Chia Explorer</0>를 확인하세요."

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:123
msgid "+ Add New Plot NFT"
msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:132
msgid "+ Add Wallet"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:94
#~ msgid "0 automatically chooses bucket count"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:148
msgid "128 buckets is recommended"
msgstr "128의 버킷을 권장합니다."

#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:98
msgid "A harvester is a service running on a machine where plot(s) are actually stored. A farmer and harvester talk to a full node to see the state of the chain. View your network of connected harvesters below Learn more"
msgstr "수확기는 플롯이 실제 저장되어 구동되는 기기입니다. 파머와 수확기는 전체 체인의 상황을 풀 노드를 통해 확인합니다. 아래의 더 보기 버튼을 눌러, 네트워크에 연결된 수확기를 확인하십시오."

#: src/electron/main.tsx:422
#: src/electron/main.tsx:509
msgid "About Chia Blockchain"
msgstr "치아 블록체인에 대하여"

#: src/components/trading/ViewOffer.jsx:74
msgid "Accept"
msgstr "승인"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:228
msgid "Accepted at time:"
msgstr "승인 시각"

#: src/components/plot/PlotsFailed.tsx:19
#: src/components/plot/PlotsNotFound.tsx:19
#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:114
msgid "Action"
msgstr "행동"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:67
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:67
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:82
#: src/components/pool/PoolOverview.tsx:69
msgid "Actions"
msgstr "행동들"

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:201
msgid "Add"
msgstr "추가하기"

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:874
#: src/components/wallet/did/WalletDIDCreate.tsx:205
msgid "Add Backup ID"
msgstr ""

#: src/components/plot/PlotHeader.tsx:91
msgid "Add Plot Directory"
msgstr "플롯 디렉토리를 추가"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:70
msgid "Add Plot to Queue"
msgstr "플롯을 대기열에 추가"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:88
#~ msgid "Add Wallet"
#~ msgstr "Add Wallet"

#: src/components/farm/overview/FarmOverviewHero.tsx:46
#: src/components/plot/PlotHeader.tsx:63
#: src/components/plot/add/PlotAdd.tsx:160
#: src/components/plot/overview/PlotOverviewHero.tsx:54
#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:230
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:272
msgid "Add a Plot"
msgstr "플롯 추가"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAdd.tsx:51
msgid "Add a Plot NFT"
msgstr ""

#: src/components/plot/PlotAddDirectoryDialog.tsx:68
msgid "Add a plot"
msgstr "플롯 추가"

#: src/components/plot/PlotAddDirectoryDialog.tsx:107
msgid "Add plot directory"
msgstr "플롯 폴더 추가"

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectFaucet.tsx:42
msgid "Add {currencyCode} from the Faucet"
msgstr ""

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:561
#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:657
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:596
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:701
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:503
msgid "Address / Puzzle hash"
msgstr "주소 / 퍼즐 해시"

#: src/components/core/components/Amount/Amount.tsx:99
#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:196
#: src/components/trading/TradesTable.tsx:20
#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:62
#: src/components/wallet/create/createNewColouredCoin.jsx:119
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:720
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:513
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:581
msgid "Amount ({cc_unit})"
msgstr "금액 ({cc_unit})"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:239
msgid "Amount For Initial Coin"
msgstr "초기 코인의 양"

#: src/components/wallet/did/WalletDIDCreate.tsx:62
msgid "Amount must be an even amount."
msgstr ""

#: src/components/plot/PlotAction.tsx:30
#: src/components/plot/queue/PlotQueueActions.tsx:46
msgid "Are you sure you want to delete the plot? The plot cannot be recovered."
msgstr "정말로 플롯을 삭제하시겠습니까? 삭제된 플롯은 복구되지 않습니다."

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:125
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:633
msgid "Are you sure you want to delete unconfirmed transactions?"
msgstr ""

#: src/components/fullNode/FullNodeCloseConnection.tsx:25
msgid "Are you sure you want to disconnect?"
msgstr "정말로 접속을 끊으시겠습니까?"

#: src/electron/main.tsx:197
msgid "Are you sure you want to quit? GUI Plotting and farming will stop."
msgstr "정말 종료해도 괜찮습니까? GUI 플로팅과 코인 파밍이 중단됩니다."

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:31
#~ msgid "Are you sure you want to use k={plotSize}"
#~ msgstr "Are you sure you want to use k={plotSize}"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:38
msgid "Are you sure you want to use k={plotSize}?"
msgstr "다음 값으로 정하시겠습니까? k={plotSize}"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTName.tsx:39
msgid "Autogenerated name from pool contract address"
msgstr ""

#: src/components/core/components/FormBackButton/FormBackButton.tsx:46
#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:68
#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:110
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/components/backup/BackupCreate.tsx:45
msgid "Backup file is used to restore smart wallets."
msgstr "백업된 파일은 스마트 월렛을 복구하는데 사용됩니다."

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:377
#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:647
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:541
msgid "Balance"
msgstr "잔고"

#: src/components/block/Block.jsx:318
msgid "Base Farmer Reward Amount"
msgstr "파밍에 대한 보상 지급의 최소 금액"

#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:39
#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:49
msgid "Below are the current block challenges. You may or may not have a proof of space for these challenges. These blocks do not currently contain a proof of time."
msgstr "아래는 현재 도전중인 블록입니다. 당신은 이 도전에 대한 공간증명을 가지고 있거나 가지고 있지 않을 수 있습니다. 이 블록들은 현재 시간 증명은 포함하지 않습니다."

#: src/components/farm/card/FarmCardTotalNetworkSpace.tsx:17
msgid "Best estimate over last 24 hours"
msgstr "지난 24시간 동안의 최적 예측값입니다."

#: src/components/farm/card/FarmCardTotalNetworkSpace.tsx:8
#~ msgid "Best estimate over last 5 hours"
#~ msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:130
#: src/components/block/Block.jsx:154
#: src/components/block/Block.jsx:158
#: src/components/block/Block.jsx:333
msgid "Block"
msgstr "블록"

#: src/components/block/Block.jsx:138
msgid "Block Test"
msgstr "블록 테스트"

#: src/components/block/Block.jsx:236
msgid "Block VDF Iterations"
msgstr "블록 VDF 반복"

#: src/components/block/Block.jsx:337
msgid "Block at height {0} in the Chia blockchain"
msgstr "Chia 블록체인 높이 {0} 에 있는 블록"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:331
#~ msgid "Block hash"
#~ msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:142
msgid "Block with hash {headerHash}"
msgstr "해쉬 {headerHash} 의 블록"

#: src/components/block/Block.jsx:163
msgid "Block with hash {headerHash} does not exist."
msgstr "{headerHash} 에 해당하는 블록이 존재하지 않습니다."

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:311
msgid "Blocks"
msgstr "블록"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:91
#~ msgid "Both values are empty. This is ok if you are, for example, sending your rewards to an offline wallet."
#~ msgstr "Both values are empty. This is ok if you are, for example, sending your rewards to an offline wallet."

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:61
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:79
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:110
msgid "Browse"
msgstr "찾아보기"

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:73
msgid "But you are currently farming <0/>"
msgstr "하지만 당신은 현재 <0/>을 파밍하고 있습니다."

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:161
#: src/components/trading/TradesTable.tsx:47
#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:288
msgid "Buy"
msgstr "매수"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:49
#~ msgid "CC Wallet"
#~ msgstr "CC Wallet"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:182
#~ msgid "CCListItems.title"
#~ msgstr ""

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:170
msgid "Can be backed up to mnemonic seed"
msgstr "니모닉 시드에 백업할 수 있습니다"

#: src/components/backup/BackupCreate.tsx:50
#: src/components/core/components/ConfirmDialog/ConfirmDialog.tsx:86
#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:196
#: src/components/fullNode/FullNodeAddConnection.tsx:89
#: src/components/plotNFT/PlotNFTPayoutInstructionsDialog.tsx:123
#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectBase.tsx:87
#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectFaucet.tsx:30
#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:139
#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:400
#: src/components/trading/ViewOffer.jsx:71
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:389
msgid "Cancel and Spend"
msgstr "취소하고 전송"

#: src/components/plot/PlotsNotFound.tsx:39
msgid "Caution, deleting these plots will delete them forever. Check that the storage devices are properly connected."
msgstr "경고! 플롯을 삭제하면 되돌릴 수 없습니다. 저장장치가 제대로 연결되었는지 확인하십시오."

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:16
msgid "Challenge"
msgstr "도전"

#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:14
msgid "Challenge Hash"
msgstr "도전 해시"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTChangePool.tsx:111
msgid "Change"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:408
#: src/components/plotNFT/PlotNFTChangePool.tsx:110
#: src/components/pool/PoolOverview.tsx:115
msgid "Change Pool"
msgstr ""

#: src/electron/main.tsx:401
msgid "Chat on KeyBase"
msgstr "키베이스에서 채팅하기"

#: src/electron/main.tsx:419
msgid "Chia"
msgstr "치아"

#: src/electron/main.tsx:358
msgid "Chia Blockchain Wiki"
msgstr "치아 블록체인 위키"

#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:649
msgid "Chia Wallet"
msgstr "치아 지갑"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:36
msgid "Choose Number of Plots"
msgstr "몇 개의 플롯을 만들까요?"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:61
msgid "Choose Plot Size"
msgstr "플롯 사이즈를 선택해 주십시오."

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:384
#: src/components/pool/PoolOverview.tsx:92
msgid "Claim Rewards"
msgstr ""

#: src/components/plot/PlotAddDirectoryDialog.tsx:114
#: src/components/plot/queue/PlotQueueLogDialog.tsx:89
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/components/app/AppRouter.tsx:27
msgid "Closing down node and server"
msgstr "노드와 서버의 연결을 닫는 중..."

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:984
msgid "Coin Name"
msgstr ""

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:366
msgid "Coins:"
msgstr "코인:"

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:172
#: src/components/trading/TradesTable.tsx:24
msgid "Colour"
msgstr "컬러"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:223
msgid "Colour Info"
msgstr "컬러 정보"

#: src/components/wallet/create/createExistingColouredCoin.jsx:110
msgid "Colour String"
msgstr "컬러 문자열"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:228
msgid "Colour:"
msgstr "컬러"

#: src/components/wallet/create/WalletCreateList.tsx:34
msgid "Coloured Coin"
msgstr "컬러드 코인"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:122
msgid "Coloured Coin Options"
msgstr "컬러드 코인 옵션"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAbsorbRewards.tsx:168
#: src/electron/main.tsx:195
#: src/hooks/useAbsorbRewards.tsx:46
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/components/fullNode/FullNodeCloseConnection.tsx:21
msgid "Confirm Disconnect"
msgstr "연결 해제 확인"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:121
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:629
msgid "Confirmation"
msgstr ""

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:201
msgid "Confirmed at block:"
msgstr "다음 블록에서 확인됨:"

#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:51
msgid "Confirmed at height {0}"
msgstr "높이 {0} 에서 확인됨"

#: src/components/fullNode/FullNodeAddConnection.tsx:92
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: src/components/fullNode/FullNodeAddConnection.tsx:68
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:112
msgid "Connect to other peers"
msgstr "다른 피어에 연결"

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectBase.tsx:116
msgid "Connect to pool"
msgstr ""

#: src/components/core/components/FormatConnectionStatus/FormatConnectionStatus.tsx:51
#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardConnectionStatus.tsx:17
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: src/components/app/AppRouter.tsx:34
msgid "Connecting to wallet"
msgstr "지갑 연결"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardConnectionStatus.tsx:15
msgid "Connection Status"
msgstr "연결 상태"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:111
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:109
msgid "Connection Status:"
msgstr "연결 상태:"

#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:75
msgid "Connection type"
msgstr "연결 유형"

#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:109
msgid "Connections"
msgstr "연결"

#: src/electron/main.tsx:382
msgid "Contribute on GitHub"
msgstr "GitHub에서 기여"

#: src/components/core/components/CopyToClipboard/CopyToClipboard.tsx:31
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:670
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:306
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:428
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:485
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: src/components/core/components/CopyToClipboard/CopyToClipboard.tsx:33
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "클립보드에 복사"

#: src/components/backup/BackupCreate.tsx:58
#: src/components/plot/add/PlotAdd.tsx:177
#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectPool.tsx:175
#: src/components/wallet/create/createExistingColouredCoin.jsx:133
#: src/components/wallet/create/createNewColouredCoin.jsx:142
#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:307
#: src/components/wallet/create/createRLUser.jsx:99
#: src/components/wallet/did/WalletDIDCreate.tsx:218
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:967
msgid "Create An Attestation Packet"
msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:290
#~ msgid "Create DID wallet"
#~ msgstr "Create DID wallet"

#: src/components/wallet/did/WalletDIDCreate.tsx:110
msgid "Create Distributed Identity Wallet"
msgstr ""

#: src/components/wallet/did/WalletDIDSelect.tsx:32
msgid "Create New Wallet"
msgstr ""

#: src/components/trading/TradeManager.tsx:45
msgid "Create Offer"
msgstr "제안 만들기"

#: src/components/plot/add/PlotAdd.tsx:92
#~ msgid "Create Plot"
#~ msgstr "Create Plot"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:188
msgid "Create Rate Limited Admin Wallet"
msgstr "비율 제한 관리자 지갑 생성"

#: src/components/wallet/create/createRLUser.jsx:78
msgid "Create Rate Limited User Wallet"
msgstr "비율 제한 사용자 지갑 생성"

#: src/components/trading/TradeManager.tsx:22
#~ msgid "Create Trade"
#~ msgstr ""

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:135
msgid "Create Trade Offer"
msgstr "거래 제안 만들기"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:543
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:684
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:483
msgid "Create Transaction"
msgstr "거래 생성하기"

#: src/components/backup/BackupCreate.tsx:41
msgid "Create a Backup"
msgstr "백업 생성하기"

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:42
msgid "Create a Plot NFT"
msgstr ""

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:211
msgid "Create a new private key"
msgstr "새로운 개인 키 만들기"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:186
msgid "Create admin wallet"
msgstr "관리자 지갑 만들기"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:132
msgid "Create new coloured coin"
msgstr "새로운 컬러 코인 생성"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:192
msgid "Create user wallet"
msgstr "사용자 지갑 만들기"

#: src/components/wallet/create/createExistingColouredCoin.jsx:93
msgid "Create wallet for colour"
msgstr "컬러 코인을 위한 지갑 생성"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:139
msgid "Create wallet for existing colour"
msgstr "이미 존재하는 컬러 코인의 지갑 생성"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:81
#~ msgid "CreateWallet.addWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:186
msgid "Created At:"
msgstr "생성 위치:"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:211
msgid "Created by us:"
msgstr "생성자:"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTUnconfirmedCard.tsx:51
msgid "Creating Plot NFT and Joining the Pool"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTUnconfirmedCard.tsx:49
msgid "Creating Plot NFT for Self Pooling"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAdd.tsx:86
msgid "Currency code is not defined"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:139
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:181
msgid "Current Difficulty"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:156
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:198
msgid "Current Points Balance"
msgstr ""

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:182
msgid "Current trade status"
msgstr "현재 거래 상태"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:185
msgid "DANGER: permanently delete private key"
msgstr "경고: 영구적으로 개인 키를 삭제합니다."

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:53
#~ msgid "DID Wallet"
#~ msgstr "DID Wallet"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:310
#~ msgid "DIDListItems.title"
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:32
#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:137
#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:46
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:92
msgid "Delay"
msgstr "지연"

#: src/components/plot/PlotAction.tsx:27
#: src/components/plot/PlotAction.tsx:57
#: src/components/plot/queue/PlotQueueActions.tsx:43
#: src/components/plot/queue/PlotQueueActions.tsx:97
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:122
#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:67
#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:109
#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:449
#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:862
#: src/components/wallet/did/WalletDIDCreate.tsx:194
#: src/components/wallet/did/WalletDIDRecovery.tsx:101
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:630
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/components/plot/PlotAction.tsx:26
#: src/components/plot/queue/PlotQueueActions.tsx:42
msgid "Delete Plot"
msgstr "플롯 삭제"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:315
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:674
msgid "Delete Unconfirmed Transactions"
msgstr ""

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:108
#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:229
msgid "Delete all keys"
msgstr "모든 키 삭제"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:58
#~ msgid "Delete key"
#~ msgstr "Delete key"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:66
msgid "Delete key {fingerprint}"
msgstr ""

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:113
msgid "Deleting all keys will permanently remove the keys from your computer, make sure you have backups. Are you sure you want to continue?"
msgstr "모든 키를 컴퓨터에서 영구적으로 제거합니다. 만일을 대비하여 백업이 준비되었는지 확인하십시오. 계속하시겠습니까?"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:92
msgid "Deleting the key will permanently remove the key from your computer, make sure you have backups. Are you sure you want to continue?"
msgstr "이 키를 컴퓨터에서 영구적으로 삭제합니다. 만일을 대비하여 백업이 되어 있는지 확인하십시오. 계속하시겠습니까?"

#: src/electron/main.tsx:304
msgid "Developer"
msgstr "개발자"

#: src/electron/main.tsx:307
msgid "Developer Tools"
msgstr "개발자 도구"

#: src/components/block/Block.jsx:222
#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardDifficulty.tsx:20
msgid "Difficulty"
msgstr "난이도"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:114
#~ msgid "Disable bifield plotting when your temporary directory is on fast storage like SSD or you need lower per process RAM requirements. Plotting with bitfield enabled has about 20% less overall writes."
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:172
msgid "Disable bitfield plotting"
msgstr "비트필드 플로팅을 끕니다."

#: src/components/core/components/FormBackButton/FormBackButton.tsx:26
msgid "Discard"
msgstr ""

#: src/components/fullNode/FullNodeCloseConnection.tsx:22
msgid "Disconnect"
msgstr "접속 끊김"

#: src/components/wallet/create/WalletCreateList.tsx:28
#: src/components/wallet/did/WalletDIDSelect.tsx:25
msgid "Distributed Identity"
msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:280
#~ msgid "Distributed Identity Options"
#~ msgstr "Distributed Identity Options"

#: src/components/farm/overview/FarmOverviewHero.tsx:52
#: src/components/plot/overview/PlotOverviewHero.tsx:69
msgid "Do you have existing plots on this machine? <0>Add Plot Directory</0>"
msgstr "이 장치에 플롯 파일이 있습니까? <0>플롯 경로 추가하기</0>"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:55
msgid "Does your machine support parallel plotting?"
msgstr "이 장치가 병렬 플로팅을 지원합니까?"

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:428
msgid "Drag and drop attestation packet(s)"
msgstr ""

#: src/components/trading/ViewOffer.jsx:39
msgid "Drag and drop offer file"
msgstr "거래 파일을 끌어서 여기에 놓으세요"

#: src/components/backup/BackupRestore.tsx:173
msgid "Drag and drop your backup file"
msgstr "백업 파일을 끌어 놓으세요"

#: src/components/wallet/did/WalletDIDRecovery.tsx:109
msgid "Drag and drop your recovery backup file"
msgstr ""

#: src/electron/main.tsx:263
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:259
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:301
#: src/components/plotNFT/PlotNFTPayoutInstructionsDialog.tsx:76
msgid "Edit Payout Instructions"
msgstr ""

#: src/components/wallet/WalletImport.tsx:147
msgid "Enter the 24 word mnemonic that you have saved in order to restore your Chia wallet."
msgstr "치아 지갑을 복구하기 위해서 24자로 된 니모닉 단어를 입력하세요."

#: src/components/farm/FarmerStatus.tsx:21
#: src/components/farm/FarmerStatus.tsx:22
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:35
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:49
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:20
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:21
#: src/components/plot/queue/PlotQueueIndicator.tsx:22
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:456
msgid "Error: Cannot send chia to coloured address. Please enter a chia address."
msgstr "에러: 치아를 컬러드 주소로 보낼 수 없습니다. 치아 주소를 입력하세요."

#: src/components/fullNode/card/FullNodeEstimatedNetworkSpace.tsx:20
msgid "Estimated Network Space"
msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardExpectedTimeToWin.tsx:45
#: src/components/farm/card/FarmCardExpectedTimeToWin.tsx:53
msgid "Estimated Time to Win"
msgstr "블록 보상을 얻기까지 남은 예상 시간"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:204
#~ msgid "Estimated network space"
#~ msgstr "Estimated network space"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeEstimatedNetworkSpace.tsx:22
msgid "Estimated sum of all the plotted disk space of all farmers in the network"
msgstr "전체 네트워크 사용자의 디스크 크기 총합"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:193
msgid "Exclude final directory"
msgstr "최종 경로 없이 플롯 만들기"

#: src/components/farm/card/FarmCardExpectedTimeToWin.tsx:32
#: src/components/farm/card/FarmCardExpectedTimeToWin.tsx:34
#~ msgid "Expected Time to Win"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/PlotsFailed.tsx:38
msgid "Failed to open (invalid plots)"
msgstr "플롯 열기에 실패했습니다. (사유: 유효하지 않은 플롯)"

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:55
#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:610
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:532
msgid "Farm"
msgstr "농장"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:211
msgid "Farmer Public Key"
msgstr "파머 공개 키"

#: src/components/block/Block.jsx:268
msgid "Farmer Puzzle Hash"
msgstr "수확기 퍼즐 해시"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:163
msgid "Farmer Reward Address"
msgstr "파밍 보상을 수령할 주소"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:137
msgid "Farmer Reward Address is not properly formatted."
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:133
#~ msgid "Farmer Reward Address is not properly formatted. Using 'paste' is recommended."
#~ msgstr "Farmer Reward Address is not properly formatted. Using 'paste' is recommended."

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:131
msgid "Farmer Reward Address must not be empty."
msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:38
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:28
msgid "Farmer is not connected"
msgstr "파머가 연결되어 있지 않습니다"

#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:52
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:29
msgid "Farmer is not running"
msgstr "파머가 작동하지 않고 있습니다."

#: src/middleware/middleware_api.jsx:237
msgid "Farmer public key:"
msgstr ""

#: src/components/farm/overview/FarmOverviewHero.tsx:33
msgid "Farmers earn block rewards and transaction fees by committing spare space to the network to help secure transactions. This is where your farm will be once you add a plot. <0>Learn more</0>"
msgstr "파머(농부)는 남는 공간을 네트워크에 할당하여, 블록 보상과 거래 수수료를 통해 수익을 창출합니다. 이곳에 플롯을 생성하면 농장이 생성됩니다. <0>더 알아보기</0>"

#: src/components/farm/Farm.tsx:23
#: src/components/farm/FarmerStatus.tsx:18
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:62
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:17
msgid "Farming"
msgstr "재배 중"

#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:15
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:26
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:32
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:46
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:59
msgid "Farming Status"
msgstr "수확 상태"

#: src/components/core/components/Fee/Fee.tsx:48
#: src/components/plotNFT/PlotNFTAbsorbRewards.tsx:154
#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectBase.tsx:147
#: src/components/pool/PoolInfo.tsx:17
#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:66
#: src/components/wallet/create/createExistingColouredCoin.jsx:123
#: src/components/wallet/create/createNewColouredCoin.jsx:132
#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:244
#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:272
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:733
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:524
msgid "Fee"
msgstr "수수료"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:420
#~ msgid "Fee (TXCH)"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:420
#~ msgid "Fee ({0})"
#~ msgstr "Fee ({0})"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:595
msgid "Fee ({currencyCode})"
msgstr "수수료 ({currencyCode})"

#: src/components/block/Block.jsx:322
msgid "Fees Amount"
msgstr "수수료 금액"

#: src/components/block/Block.jsx:313
#~ msgid "Fees Puzzle Hash"
#~ msgstr ""

#: src/electron/main.tsx:255
#: src/electron/main.tsx:456
msgid "File"
msgstr "파일"

#: src/components/plot/PlotsFailed.tsx:14
#: src/components/plot/PlotsNotFound.tsx:14
#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:106
#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:975
msgid "Filename"
msgstr "파일 이름"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:36
msgid "Final folder location"
msgstr "최종 폴더 위치"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:43
#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:98
msgid "Finished"
msgstr "완료됨"

#: src/electron/main.tsx:407
msgid "Follow on Twitter"
msgstr "트위터 팔로우하기"

#: src/electron/main.tsx:366
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:39
#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:323
msgid "Full Node"
msgstr "전체 노드"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:326
msgid "Full Node Overview"
msgstr ""

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:267
#~ msgid "Full Node Status"
#~ msgstr "Full Node Status"

#: src/electron/main.tsx:332
msgid "Full Screen"
msgstr "전체 화면"

#: src/components/wallet/create/createNewColouredCoin.jsx:102
msgid "Generate New Colour"
msgstr "새로운 컬러 만들기"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:251
#~ msgid "Get Pool Login Link"
#~ msgstr "Get Pool Login Link"

#: src/components/pool/PoolOverview.tsx:176
msgid "Grid view"
msgstr ""

#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:583
msgid "HD or Hierarchical Deterministic keys are a type of public key/private key scheme where one private key can have a nearly infinite number of different public keys (and therefor wallet receive addresses) that will all ultimately come back to and be spendable by a single private key."
msgstr "HD키, 또는 \"계층구조 결정성 키\" 라고 부르는 이것은 개인 키 하나에 무한대에 가까운 공개키를 가질 수 있는 공개키 암호화 방식으로, 시드를 안전하게 보관하기만 한다면 언제든 시드로부터 개인키를 순차적으로 재생성할 수 있다는 장점을 지니고 있습니다."

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:49
#~ msgid "Harvester ID"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:132
msgid "Harvester Plots"
msgstr ""

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:61
msgid "Header Hash"
msgstr "헤더 해시"

#: src/components/block/Block.jsx:186
msgid "Header hash"
msgstr "해더 해시"

#: src/components/block/Block.jsx:202
#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:81
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:79
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: src/electron/main.tsx:354
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: src/components/core/components/LocaleToggle/LocaleToggle.tsx:76
msgid "Help translate"
msgstr "번역 돕기"

#: src/components/core/components/AdvancedOptions/AdvancedOptions.tsx:75
msgid "Hide Advanced Options"
msgstr "고급 옵션 숨기기"

#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:91
msgid "History"
msgstr "이력"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:36
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:36
msgid "Host Name"
msgstr "호스트 이름"

#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:40
msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

#: src/components/fullNode/FullNodeAddConnection.tsx:75
msgid "IP address / host"
msgstr "IP주소 / 호스트"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:115
msgid "If none selected, then it will default to the temporary directory."
msgstr "아무 것도 선택 되지 않으면, 기본 임시 디렉토리로 설정됩니다."

#: src/components/wallet/WalletImport.tsx:144
msgid "Import Wallet from Mnemonics"
msgstr "니모닉으로부터 지갑 가져오기"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:220
msgid "Import from Mnemonics (24 words)"
msgstr "니모닉에서 불러오기 (24단어)"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:45
msgid "In Progress"
msgstr "처리 중"

#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:23
msgid "Incoming"
msgstr "수입"

#: src/components/core/components/Fee/Fee.tsx:36
msgid "Incorrect value"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:18
msgid "Index"
msgstr "인덱스"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:214
msgid "Indicated if this offer was created by us"
msgstr "이 거래 요청이 저희에게서 생성되었는지를 표시합니다."

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:231
msgid "Indicated what time this offer was accepted"
msgstr "이 제안이 수락 된 시간 표시"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:333
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:472
msgid "Info Packet"
msgstr "정보 패킷"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:260
msgid "Initial Amount"
msgstr "초기 수량"

#: src/components/wallet/create/createRLUser.jsx:87
msgid "Initialize a Rate Limited User Wallet:"
msgstr "비율 제한 사용자 지갑을 초기화합니다."

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:218
msgid "Interval"
msgstr "간격"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTState.tsx:26
msgid "Invalid state"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTGetPoolLoginLinkDialog.tsx:90
msgid "It is a one-time login link that can be used to log in to a pool's website. It contains a signature using the farmer's key from the plot NFT. Not all pools support this feature."
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:406
#: src/components/pool/PoolOverview.tsx:113
msgid "Join Pool"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:59
#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:141
#: src/components/pool/PoolHero.tsx:31
msgid "Join a Pool"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:44
msgid "Join a pool and get consistent XCH farming rewards. The average returns are the same, but it is much less volatile."
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAdd.tsx:59
msgid "Join a pool and get consistent XCH farming rewards. The average returns are the same, but it is much less volatile. Assign plots to a plot NFT. You can easily switch pools without having to re-plot."
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:133
msgid "Join a pool and get more consistent XCH farming rewards. Create a plot NFT and assign your new plots to a group."
msgstr ""

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:63
msgid "K-Size"
msgstr "K-크기"

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:66
msgid "Keys"
msgstr "키"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:64
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:64
msgid "KiB Up/Down"
msgstr "KiB 업로드/다운로드"

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:47
msgid "Last Attempted Proof"
msgstr "마지막으로 시도한 증명"

#: src/components/farm/card/FarmCardLastHeightFarmed.tsx:19
msgid "Last Height Farmed"
msgstr "마지막 채굴 높이"

#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:36
msgid "Latest Block Challenges"
msgstr "최신 블록 도전"

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:295
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:350
msgid "Launcher Id"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTGetPoolLoginLinkDialog.tsx:100
#: src/components/plotNFT/PlotNFTPayoutInstructionsDialog.tsx:114
msgid "Learn More"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTState.tsx:58
msgid "Leaving Pool"
msgstr ""

#: src/components/pool/PoolOverview.tsx:176
msgid "List view"
msgstr ""

#: src/components/pool/Pool.tsx:21
msgid "Loading Plot NFTs"
msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:117
msgid "Loading list of wallets"
msgstr ""

#: src/components/plot/queue/PlotQueueLogDialog.tsx:41
msgid "Loading..."
msgstr "불러오는 중…"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:126
#~ msgid "Local Harvester Plots"
#~ msgstr "Local Harvester Plots"

#: src/components/app/AppRouter.tsx:41
msgid "Logging in"
msgstr "로그인 중"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:124
#~ msgid "MainWalletList.colouredCoin"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:258
#~ msgid "MainWalletList.createAdminWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:322
#~ msgid "MainWalletList.createDIDWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:194
#~ msgid "MainWalletList.createNewColouredCoin"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:270
#~ msgid "MainWalletList.createUserWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:206
#~ msgid "MainWalletList.createWalletForExistingColour"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:144
#~ msgid "MainWalletList.distributedIdentity"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:134
#~ msgid "MainWalletList.rateLimited"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:334
#~ msgid "MainWalletList.recoverDIDWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:112
#~ msgid "MainWalletList.title"
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/overview/FarmOverview.tsx:53
msgid "Manage Farming Rewards"
msgstr "채굴 보상 관리"

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:806
msgid "Manage Recovery DIDs"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:119
msgid "Manage Your Farming Rewards Target Addresses"
msgstr "채굴 보상 타겟 경로 관리"

#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:68
msgid "MiB Up/Down"
msgstr "MiB 업로드/다운로드"

#: src/components/pool/PoolInfo.tsx:27
msgid "Minimum Difficulty"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:97
msgid "Minutes"
msgstr "분"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:116
msgid "More memory slightly increases speed"
msgstr "많은 메모리는 약간의 속도 향상을 가져옵니다"

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:537
msgid "My DID Wallet"
msgstr ""

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:415
msgid "My Pubkey"
msgstr "나의 공개 키"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardNetworkName.tsx:19
msgid "Network Name"
msgstr "네트워크 이름"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:106
#~ msgid "Network has not yet been launched, once it launches full node will start automatically."
#~ msgstr "Network has not yet been launched, once it launches full node will start automatically."

#: src/components/app/AppRouter.tsx:24
#~ msgid "Network not launched yet, waiting for genesis challenge!"
#~ msgstr "Network not launched yet, waiting for genesis challenge!"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:685
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:579
msgid "New Address"
msgstr "새 주소"

#: src/components/wallet/WalletAdd.tsx:63
msgid "New Wallet"
msgstr "새 지갑"

#: src/components/block/Block.jsx:351
#: src/components/wallet/WalletAdd.tsx:95
#: src/components/wallet/WalletImport.tsx:163
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:249
msgid "Nickname"
msgstr "닉네임"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:209
#: src/electron/main.tsx:192
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: src/middleware/middleware_api.jsx:263
msgid "No 24 word seed, since this key is imported."
msgstr "24 단어의 씨드가 없습니다, 나중에 키를 가져 옵니다."

#: src/components/farm/card/FarmCardLastHeightFarmed.tsx:21
msgid "No blocks farmed yet"
msgstr "아직 수확한 블록이 없습니다"

#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:102
msgid "No previous transactions"
msgstr "거래 내역이 없습니다"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:156
msgid "No private keys for one or both addresses. Safe only if you are sending rewards to another wallet."
msgstr "주소란 한 쪽이나 양쪽에 개인 키를 넣지 마십시오. 다른 가상 지갑으로 보상을 보낼 때에만 안전합니다."

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:32
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:32
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:36
msgid "Node ID"
msgstr "노드 ID"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:87
msgid "Node Id"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:86
msgid "None"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:68
msgid "None of your plots have passed the plot filter yet."
msgstr "아직 플롯 필터를 통과 한 플롯이 없습니다."

#: src/components/farm/FarmerStatus.tsx:20
#: src/components/farm/card/FarmCardNotAvailable.tsx:20
#: src/components/farm/card/FarmCardNotAvailable.tsx:23
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:19
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:365
msgid "Not Available"
msgstr "사용할 수 없음"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:37
#: src/components/wallet/WalletStatus.tsx:28
msgid "Not Synced"
msgstr "동기화 되지 않음"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:222
msgid "Not accepted yet"
msgstr "아직 수령되지 않음"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:195
msgid "Not confirmed yet"
msgstr "아직 확인되지 않음"

#: src/components/core/components/FormatConnectionStatus/FormatConnectionStatus.tsx:52
#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardConnectionStatus.tsx:17
msgid "Not connected"
msgstr "연결되지 않음"

#: src/components/plot/PlotsNotFound.tsx:37
msgid "Not found Plots"
msgstr "플롯을 찾지 못했습니다"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:184
msgid "Note that this does not change your pooling payout addresses. This only affects old format plots, and the 0.25XCH reward for pooling plots."
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:118
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:160
msgid "Number of Plots"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:147
msgid "Number of buckets"
msgstr "버킷 수"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:133
msgid "Number of threads"
msgstr "쓰레드 갯수"

#: src/components/core/components/ConfirmDialog/ConfirmDialog.tsx:87
#: src/components/plotNFT/PlotNFTGetPoolLoginLinkDialog.tsx:111
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: src/components/trading/ViewOffer.jsx:67
msgid "Offer"
msgstr "거래 제안"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:413
msgid "Offers Created"
msgstr "거래 주문이 생성되었습니다."

#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:485
msgid "On average there is one minute between each transaction block. Unless there is congestion you can expect your transaction to be included in less than a minute."
msgstr "당신이 보낸 트랜잭션(이체) 주문이 1분 이내로 처리된다고 느끼겠지만, 평균적으로는 각 트랜잭션 블록은 1분 정도의 차이를 두고 있습니다."

#: src/components/wallet/did/WalletDIDRecovery.tsx:34
msgid "Only one backup file is allowed."
msgstr ""

#: src/components/wallet/create/recoverDIDWallet.js:156
#~ msgid "Only one backup file is allowed. To add a new backup file, please delete any previously uploaded files and try again."
#~ msgstr "Only one backup file is allowed. To add a new backup file, please delete any previously uploaded files and try again."

#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:23
msgid "Outgoing"
msgstr "내보내는 중"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:361
msgid "Payout Address"
msgstr ""

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardPeakHeight.tsx:20
msgid "Peak Height"
msgstr "최종 높이"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:204
#~ msgid "Peak Sub-block Height"
#~ msgstr "Peak Sub-block Height"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardPeakTime.tsx:23
msgid "Peak Time"
msgstr "절정 시간"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTState.tsx:43
#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:53
msgid "Pending"
msgstr "대기중"

#: src/components/wallet/card/WalletCardPendingBalance.tsx:24
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:573
msgid "Pending Balance"
msgstr "보류중인 잔고"

#: src/components/wallet/card/WalletCardPendingChange.tsx:24
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:578
msgid "Pending Change"
msgstr "잔고 변화"

#: src/components/wallet/card/WalletCardPendingTotalBalance.tsx:27
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:568
msgid "Pending Total Balance"
msgstr "전체 보류중인 잔고"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAbsorbRewards.tsx:131
#: src/hooks/useAbsorbRewards.tsx:45
msgid "Please Confirm"
msgstr ""

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:100
msgid "Please add a trade pair"
msgstr "거래 페어를 추가하십시오"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:668
msgid "Please enter 0 fee. Positive fees not supported yet for RL."
msgstr "수수료 0을 입력하세요. RL에는 아직 양수 수수료가 지원되지 않습니다."

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:924
msgid "Please enter a coin"
msgstr ""

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:526
#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:914
msgid "Please enter a filename"
msgstr ""

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:934
msgid "Please enter a pubkey"
msgstr ""

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:944
msgid "Please enter a puzzlehash"
msgstr ""

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:140
msgid "Please enter a valid initial coin amount"
msgstr "유효한 초기 코인의 양을 입럭하십시오"

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:777
#: src/components/wallet/did/WalletDIDCreate.tsx:76
msgid "Please enter a valid integer of 0 or greater for the number of Backup IDs needed for recovery."
msgstr ""

#: src/components/wallet/create/createNewColouredCoin.jsx:69
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:639
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:432
msgid "Please enter a valid numeric amount"
msgstr "유효한 수의 양을 입력하십시오"

#: src/components/wallet/did/WalletDIDCreate.tsx:50
msgid "Please enter a valid numeric amount."
msgstr ""

#: src/components/wallet/create/createExistingColouredCoin.jsx:70
#: src/components/wallet/create/createNewColouredCoin.jsx:79
#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:150
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:649
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:444
msgid "Please enter a valid numeric fee"
msgstr "유효한 수의 수수료를 입력하십시오"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:100
msgid "Please enter a valid numeric interval length"
msgstr "유효한 길이의 수를 입력하십시오"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:115
msgid "Please enter a valid numeric spendable amount"
msgstr "지급 가능한 액수를 정확하게 입력하여 주십시오."

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:125
msgid "Please enter a valid pubkey"
msgstr "유효한 공개 키를 입력하십시오"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:623
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:420
msgid "Please finish syncing before making a transaction"
msgstr "거래 주문을 하기 위해서는 동기화가 완료되어야 합니다."

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:66
msgid "Please select amount"
msgstr "수량을 선택해 주십시오."

#: src/components/wallet/did/WalletDIDRecovery.tsx:55
msgid "Please select backup file first"
msgstr ""

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:76
msgid "Please select buy or sell"
msgstr "판매/구매를 선택하십시오"

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:56
msgid "Please select coin colour"
msgstr "코인 색을 선택하십시오"

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:63
#~ msgid "Please select coin type"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:45
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:49
msgid "Please specify final directory"
msgstr "최종 경로를 지정하십시오"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:60
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:64
msgid "Please specify temporary directory"
msgstr "임시 경로를 지정하십시오"

#: src/hooks/useAbsorbRewards.tsx:21
msgid "Please wait for synchronization"
msgstr ""

#: src/components/wallet/did/WalletDIDRecovery.tsx:64
#: src/hooks/useJoinPool.tsx:27
msgid "Please wait for wallet synchronization"
msgstr ""

#: src/components/plot/Plot.tsx:18
msgid "Plot"
msgstr "플롯"

#: src/components/farm/card/FarmCardPlotCount.tsx:12
#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:41
msgid "Plot Count"
msgstr "플롯 수"

#: src/components/block/Block.jsx:300
msgid "Plot Id"
msgstr "플롯 ID"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:75
msgid "Plot Key"
msgstr "플롯 키"

#: src/components/pool/PoolOverview.tsx:40
msgid "Plot NFT"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAbsorbRewards.tsx:103
#: src/components/plotNFT/PlotNFTChangePool.tsx:81
msgid "Plot NFT with p2_singleton_puzzle_hash {plotNFTId} does not exists"
msgstr ""

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:43
#~ msgid "Plot Name"
#~ msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:260
msgid "Plot Public Key"
msgstr "구성 공개 키"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:49
#~ msgid "Plot Seed"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:80
msgid "Plot Size"
msgstr "플롯의 크기"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:74
msgid "Plot in Parallel"
msgstr "병렬 플로팅"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:46
msgid "Plot is duplicate of {0}"
msgstr "{0} 의 복제된 구성"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTState.tsx:46
#~ msgid "PlotNFT is transitioning to (target state)"
#~ msgstr "PlotNFT is transitioning to (target state)"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTState.tsx:46
msgid "PlotNFT is transitioning to (target state). This can take a while. Please do not close the application until this is finalized."
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:50
msgid "Plots"
msgstr "플롯"

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:22
msgid "Plots Passed Filter"
msgstr "필터 통과된 구성들"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewHero.tsx:35
msgid "Plots are allocated space on your hard drive used to farm and earn Chia. <0>Learn more</0>"
msgstr "구성들은 나의 하드 드라이브에 적재되어 Chia를 채굴하고 모읍니다. <0>더보기</0>"

#: src/components/plot/queue/PlotQueueIndicator.tsx:34
msgid "Plotting"
msgstr "구성중"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:58
msgid "Plotting in parallel can save time. Otherwise, add plot(s) to the queue."
msgstr "병렬 플로팅은 시간을 절약해줍니다. 혹은 순차 플로팅(들) 을 추가하십시오"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:174
msgid "Plotting with bitfield enabled has about 30% less overall writes and is now almost always faster. You may see reduced memory requirements with bitfield plotting disabled. If your CPU design is from before 2010 you may have to disable bitfield plotting."
msgstr "비트 필드를 활성화 한 상태로 플로팅하면 전체 쓰기가 약 30 % 줄어들고 이러면 대부분 더 빠릅니다. 비트 필드 플로팅을 비활성화하면 메모리 요구 사항이 감소 할 수 있습니다. CPU 설계가 2010 년 이전 인 경우 비트 필드 플로팅을 비활성화해야 할 수 있습니다."

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:114
#~ msgid "Plotting with bitfield enabled has about 30% less overall writes and is now almost always faster. You may see reduced memory requirements with bitfield plotting disabled. If your CPU design is from before 2010 you may have to disbale bitfield plotting."
#~ msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:174
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:216
msgid "Points Found Since Start"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:185
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:227
msgid "Points Found in Last 24 Hours"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:194
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:236
msgid "Points Successful in Last 24 Hours"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:60
#: src/components/pool/Pool.tsx:25
msgid "Pool"
msgstr ""

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:100
msgid "Pool Contract Address"
msgstr ""

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:81
msgid "Pool Key"
msgstr "풀 키"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTGetPoolLoginLinkDialog.tsx:77
msgid "Pool Login Link"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTPayoutInstructionsDialog.tsx:87
msgid "Pool Payout Instructions"
msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:264
#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:222
msgid "Pool Public Key"
msgstr "풀 퍼블릭 키"

#: src/components/block/Block.jsx:284
msgid "Pool Puzzle Hash"
msgstr "풀 퍼즐 해시"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:173
msgid "Pool Reward Address"
msgstr "풀 보상 주소"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:149
msgid "Pool Reward Address is not properly formatted."
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:148
#~ msgid "Pool Reward Address is not properly formatted. Using 'paste' is recommended."
#~ msgstr "Pool Reward Address is not properly formatted. Using 'paste' is recommended."

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:144
msgid "Pool Reward Address must not be empty."
msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:314
msgid "Pool Reward Amount"
msgstr "풀 보상량"

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectPool.tsx:38
msgid "Pool does not provide relative_lock_height."
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectPool.tsx:35
msgid "Pool does not provide target_puzzle_hash."
msgstr ""

#: src/middleware/middleware_api.jsx:245
msgid "Pool public key:"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:272
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:327
#: src/components/plotNFT/PlotNFTUnconfirmedCard.tsx:57
msgid "Pool:"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTExternalState.tsx:24
#: src/components/plotNFT/PlotNFTState.tsx:59
msgid "Pooling"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:42
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:42
#: src/components/fullNode/FullNodeAddConnection.tsx:80
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:46
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAbsorbRewards.tsx:88
#: src/components/plotNFT/PlotNFTChangePool.tsx:74
msgid "Preparing Plot NFT"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAbsorbRewards.tsx:96
msgid "Preparing standard wallet"
msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:348
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: src/components/block/Block.jsx:203
#~ msgid "Previous Block Hash"
#~ msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:216
msgid "Previous Header Hash"
msgstr "이전 해더 해시"

#: src/components/block/Block.jsx:217
#~ msgid "Previous Sub Block Hash"
#~ msgstr "Previous Sub Block Hash"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:165
msgid "Private key with public fingerprint {fingerprint}"
msgstr "퍼블릭 핑거프린트 {fingerprint} 의 개인 키"

#: src/middleware/middleware_api.jsx:211
msgid "Private key {0}"
msgstr "개인 키 {0}"

#: src/middleware/middleware_api.jsx:221
msgid "Private key:"
msgstr "개인 키:"

#: src/components/block/Block.jsx:252
msgid "Proof of Space Size"
msgstr "공간 크기 증명"

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:26
msgid "Proofs Found"
msgstr "보상 발견됨"

#: src/components/pool/PoolInfo.tsx:22
msgid "Protocol Version"
msgstr ""

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:297
#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:993
msgid "Pubkey"
msgstr "퍼블릭 키"

#: src/middleware/middleware_api.jsx:229
msgid "Public key:"
msgstr "퍼블릭 키:"

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:1002
msgid "Puzzlehash"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:162
msgid "Queue Name"
msgstr "큐 이름"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:69
msgid "Queue name"
msgstr "큐 이름"

#: src/components/plot/queue/PlotQueueIndicator.tsx:35
msgid "Queued"
msgstr "대기중"

#: src/electron-starter.js:80
#~ msgid "Quit"
#~ msgstr "Quit"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:115
msgid "RAM max usage"
msgstr "최대 RAM 사용량"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:51
#~ msgid "RL Wallet"
#~ msgstr "RL Wallet"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:246
#~ msgid "RLListItems.title"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreateList.tsx:42
msgid "Rate Limited"
msgstr "비율 제한"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:391
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:438
msgid "Rate Limited Info"
msgstr "비율 제한 정보"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:176
msgid "Rate Limited Options"
msgstr "비율 제한 옵션"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:273
msgid "Rate Limited User Wallet Setup"
msgstr "비율 제한 사용자 지갑 설정"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:650
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:576
msgid "Receive Address"
msgstr "입금 주소"

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:464
#: src/components/wallet/did/WalletDIDRecovery.tsx:124
msgid "Recover"
msgstr ""

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:340
#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:480
msgid "Recover DID Wallet"
msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:296
#~ msgid "Recover DID wallet"
#~ msgstr "Recover DID wallet"

#: src/components/wallet/did/WalletDIDRecovery.tsx:84
msgid "Recover Distributed Identity Wallet"
msgstr ""

#: src/components/wallet/did/WalletDIDSelect.tsx:39
msgid "Recover Wallet"
msgstr ""

#: src/components/plot/PlotHeader.tsx:78
#: src/components/plot/overview/PlotOverviewHero.tsx:62
msgid "Refresh Plots"
msgstr "Plots 새로고침"

#: src/components/pool/PoolInfo.tsx:32
msgid "Relative Lock Height"
msgstr ""

#: src/electron/main.tsx:374
msgid "Release Notes"
msgstr "릴리스 노트"

#: src/components/plot/queue/PlotQueueIndicator.tsx:36
msgid "Removing"
msgstr "제거"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:265
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#: src/electron/main.tsx:393
msgid "Report an Issue..."
msgstr "문제 보고하기..."

#: src/components/backup/BackupRestore.tsx:160
msgid "Restore Metadata for Coloured Coins and other Smart Wallets from Backup"
msgstr "백업에서 컬러 코인 및 기타 스마트 지갑에 대한 메타 데이터 복원"

#: src/components/backup/BackupRestore.tsx:107
#~ msgid "Restore Smart Wallets From Backup"
#~ msgstr ""

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:57
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.jsx:107
#~ msgid "SB Height"
#~ msgstr "SB Height"

#: src/components/backup/BackupRestore.tsx:186
msgid "Safe To Skip"
msgstr "안전하게 건너 뛰기"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:199
#: src/components/plotNFT/PlotNFTPayoutInstructionsDialog.tsx:126
#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:142
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:338
#~ msgid "Search"
#~ msgstr ""

#: src/components/fullNode/FullNodeBlockSearch.tsx:41
msgid "Search block by header hash"
msgstr "헤더 해시로 블록 검색"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:93
msgid "Second temporary folder location"
msgstr "두번째 임시 폴더 경로"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:174
msgid "See private key"
msgstr "개인 키 보기"

#: src/middleware/middleware_api.jsx:255
msgid "Seed:"
msgstr "시드:"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:87
msgid "Select 2nd Temporary Directory"
msgstr "두 번째 임시 경로 선택"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:23
msgid "Select Final Directory"
msgstr "최종 경로 선택"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:133
msgid "Select Key"
msgstr "키 선택"

#: src/components/trading/ViewOffer.jsx:37
msgid "Select Offer"
msgstr "거래 주문을 선택"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:39
msgid "Select Temporary Directory"
msgstr "플롯 생성을 위한 임시 폴더를 선택"

#: src/components/wallet/create/WalletCreateList.tsx:21
msgid "Select Wallet Type"
msgstr "지갑 종류 선택"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:25
msgid "Select the final destination for the folder where you would like the plot to be stored. We recommend you use a large slow hard drive (like external HDD)."
msgstr "플롯이 최종 저장될 폴더를 지정하십시오. 용량이 크고 느린 하드디스크를 추천합니다 (예시: 외장하드)."

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:41
#~ msgid "Select the temporary destination for the folder where you would like the plot to be stored. We recommend you use a fast SSD."
#~ msgstr "Select the temporary destination for the folder where you would like the plot to be stored. We recommend you use a fast SSD."

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:41
msgid "Select the temporary destination for the folder where you would like the plot to be stored. We recommend you use a fast drive."
msgstr "플롯 생성에 필요한 임시 공간 폴더를 지정하십시오. 속도가 빠른 드라이브를 권장합니다."

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:81
msgid "Select your Plot NFT"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNFT.tsx:72
msgid "Select your Plot NFT from the dropdown or create a new one."
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:61
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:77
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:108
msgid "Selected"
msgstr "선택됨"

#: src/components/wallet/did/WalletDIDRecovery.tsx:91
msgid "Selected recovery file:"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTExternalState.tsx:23
#: src/components/plotNFT/PlotNFTState.tsx:57
msgid "Self Pooling"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectBase.tsx:105
msgid "Self pool. When you win a block you will earn XCH rewards."
msgstr ""

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:164
#: src/components/trading/TradesTable.tsx:47
#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:288
msgid "Sell"
msgstr "판매"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:620
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:748
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:542
msgid "Send"
msgstr "전송"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:460
msgid "Send this info packet to your Rate Limited Wallet user who must use it to complete setup of their wallet:"
msgstr "이 정보 패킷을 Rate Limited Wallet 사용자에게 보냅니다. 이 사용자는 이를 사용하여 지갑 설정을 완료해야합니다."

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:279
msgid "Send your pubkey to your Rate Limited Wallet admin:"
msgstr "이 정보 패킷을 비율 제한 지갑 사용자에게 보냅니다. 이 사용자는 이를 사용하여 지갑 설정을 완료해야합니다."

#: src/components/core/components/AdvancedOptions/AdvancedOptions.tsx:74
msgid "Show Advanced Options"
msgstr "고급 옵션 표시"

#: src/electron-starter.js:79
#~ msgid "Show app"
#~ msgstr "Show app"

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:153
#: src/components/trading/TradesTable.tsx:16
msgid "Side"
msgstr "위치"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:138
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: src/components/backup/BackupRestore.tsx:122
#~ msgid "Skip"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:129
#~ msgid "Skips adding [final dir] to harvester for farming"
#~ msgstr "Skips adding [final dir] to harvester for farming"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:195
msgid "Skips adding a final directory to harvester for farming"
msgstr "농업용 수확기에 최종 디렉토리 추가 건너뛰기"

#: src/components/pool/PoolHero.tsx:26
msgid "Smooth out your XCH farming rewards by joining a pool."
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTGetPoolLoginLinkDialog.tsx:60
msgid "Something went wrong"
msgstr ""

#: src/electron/main.tsx:470
msgid "Speech"
msgstr "말하다"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:230
msgid "Spendable Amount"
msgstr "사용 가능한 양"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:202
msgid "Spendable Amount Per Interval"
msgstr "간격 당 지출 가능 금액"

#: src/components/wallet/card/WalletCardSpendableBalance.tsx:24
#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:384
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:548
msgid "Spendable Balance"
msgstr "사용 가능 잔고"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:396
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:443
msgid "Spending Interval (number of blocks): {interval}"
msgstr "지출 간격 (블록 수): {interval}"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:197
msgid "Spending Interval Length (number of blocks)"
msgstr "지출 간격 길이 (블록 수)"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:401
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:448
msgid "Spending Limit (chia per interval): {0}"
msgstr "지출 한도 (간격 당 chia): {0}"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:100
msgid "State"
msgstr "상태"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:59
#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:67
#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:110
#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:113
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:145
#: src/components/pool/PoolOverview.tsx:44
#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:128
#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:55
#: src/components/wallet/WalletStatusCard.tsx:22
#: src/components/wallet/Wallets.tsx:50
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:179
msgid "Status:"
msgstr "상태:"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:119
#~ msgid "StatusCard.connections"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:113
#~ msgid "StatusCard.height"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:98
#~ msgid "StatusCard.status"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:93
#~ msgid "StatusCard.title"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:103
#~ msgid "Stripe Size"
#~ msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:199
#~ msgid "Sub Block Height"
#~ msgstr "Sub Block Height"

#: src/components/block/Block.jsx:338
#~ msgid "Sub Block at height {0} in the Chia blockchain"
#~ msgstr "Sub Block at height {0} in the Chia blockchain"

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:886
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:347
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:43
#: src/components/wallet/WalletStatus.tsx:33
msgid "Synced"
msgstr "동기화됨"

#: src/components/farm/FarmerStatus.tsx:19
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:18
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:18
#: src/components/wallet/WalletStatus.tsx:38
msgid "Syncing"
msgstr "동기화 중"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:21
msgid "Syncing <0/>/<1/>"
msgstr "동기화 중... <0/> / <1/>"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:107
#~ msgid "Syncing {progress}/{tip}"
#~ msgstr "Syncing {progress}/{tip}"

#: src/components/farm/card/FarmCardBlockRewards.tsx:15
#~ msgid "TXCH Block Rewards"
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardCoinbaseRewards.tsx:12
#~ msgid "TXCH Farming Rewards"
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardFeesReward.tsx:12
#~ msgid "TXCH Fees Collected"
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardUserFees.tsx:12
#~ msgid "TXCH User Fees"
#~ msgstr "TXCH User Fees"

#: src/components/farm/card/FarmCardUserFees.tsx:15
#~ msgid "TXCH User Transaction Fees"
#~ msgstr ""

#: src/components/pool/PoolInfo.tsx:37
msgid "Target Puzzle Hash"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:18
#~ msgid "Temporary files are created during the plotting process which exceeds the size of the final plot files. Make sure you have enough space. <0>Learn more</0>"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:51
msgid "Temporary folder location"
msgstr "임시 폴더 경로"

#: src/components/app/AppTimeBomb.tsx:30
msgid "The application will stop working at block height 193536."
msgstr "애플리케이션은 블록 높이 193536에서 작업을 멈춥니다."

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:97
msgid "The full node that your farmer is connected to is below. <0>Learn more</0>"
msgstr "농부가 연결된 전체 노드는 다음과 같습니다. <0> 자세히 알아보기 </ 0>"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:34
#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:91
msgid "The minimum required size for mainnet is k=32"
msgstr "mainnet을 위한 최소 사이즈는 k=32입니다."

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:39
msgid "The node is not synced"
msgstr "노드가 동기화되지 않았습니다"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:29
msgid "The node is syncing, which means it is downloading blocks from other nodes, to reach the latest block in the chain"
msgstr "노드가 동기화 중입니다. 즉, 체인의 최신 블록에 도달하기 위해 다른 노드에서 블록을 다운로드하고 있습니다."

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:790
#: src/components/wallet/did/WalletDIDCreate.tsx:89
msgid "The number of Backup IDs needed for recovery cannot exceed the number of Backup IDs added."
msgstr ""

#: src/hooks/usePoolInfo.ts:57
msgid "The pool URL \"{normalizedUrl}\" is not working. Is it pool? Error: {0}"
msgstr ""

#: src/hooks/usePoolInfo.ts:43
msgid "The pool URL is not valid. {normalizedUrl}"
msgstr ""

#: src/hooks/usePoolInfo.ts:39
msgid "The pool URL needs to use protocol https. {normalizedUrl}"
msgstr ""

#: src/hooks/usePoolInfo.ts:44
#~ msgid "The pool URL speciefied is not valid. {normalizedUrl}"
#~ msgstr "The specified pool URL is not valid. {normalizedUrl}"

#: src/hooks/usePoolInfo.ts:23
#~ msgid "The pool URL speciefied is not valid. {poolUrl}"
#~ msgstr "The pool URL specified is not valid. {poolUrl}"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTState.tsx:29
msgid "The pool switching operation was cancelled, please try again by changing pool, or self pooling"
msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:303
msgid "The seed used to create the plot. This depends on the pool pk and plot pk."
msgstr "플롯을 만드는 데 사용 된 시드입니다. 이는 풀 pk 및 플롯 pk에 따라 다릅니다."

#: src/components/block/Block.jsx:229
msgid "The total number of VDF (verifiable delay function) or proof of time iterations on the whole chain up to this sub block."
msgstr "VDF (확인 가능한 지연 함수) 의 전체 수 또는 이 하위 블록까지 전체 체인에 대한 시간 반복의 전체 수 입니다."

#: src/components/block/Block.jsx:245
msgid "The total number of VDF (verifiable delay function) or proof of time iterations on this block."
msgstr "VDF (확인 가능한 지연 함수) 의 총 수 또는이 블록의 시간 반복 증명입니다."

#: src/components/block/Block.jsx:325
msgid "The total transactions fees in this block. Rewarded to the farmer."
msgstr "이 블록의 총 거래 수수료. 농부에게 보상."

#: src/components/plotNFT/PlotNFTPayoutInstructionsDialog.tsx:102
msgid "These are the instructions for how the farmer wants to get paid. By default this will be an XCH address, but it can be set to any string with a size of less than 1024 characters, so it can represent another blockchain or payment system identifier."
msgstr ""

#: src/components/plot/PlotsFailed.tsx:40
msgid "These plots are invalid, you might want to delete them."
msgstr "이러한 플롯은 유효하지 않습니다. 삭제할 수 있습니다."

#: src/components/plot/PlotAddDirectoryDialog.tsx:72
msgid "This allows you to add a directory that has plots in it. If you have not created any plots, go to the plotting screen."
msgstr "이렇게하면 플롯이있는 디렉토리를 추가 할 수 있습니다. 플롯을 생성하지 않은 경우 플로팅 화면으로 이동합니다."

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:130
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:172
msgid "This difficulty is an artifically lower difficulty than on the real network, and is used when farming, in order to find more proofs and send them to the pool. The more plots you have, the higher difficulty you will have. However, the difficulty does not affect rewards."
msgstr ""

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:123
#: src/hooks/useSelectDirectory.tsx:31
#: src/hooks/useSelectFile.tsx:21
msgid "This feature is available only from the GUI."
msgstr "이 기능은 GUI에서만 사용 가능합니다."

#: src/components/wallet/card/WalletCardSpendableBalance.tsx:26
msgid "This is the amount of Chia that you can currently use to make transactions. It does not include pending farming rewards, pending incoming transactions, and Chia that you have just spent but is not yet in the blockchain."
msgstr "이것은 거래를하기 위해 현재 사용할 수있는 Chia의 양입니다. 여기에는 보류중인 농업 보상, 보류중인 수신 거래 및 방금 지출했지만 아직 블록 체인에 포함되지 않은 Chia는 포함되지 않습니다."

#: src/components/wallet/card/WalletCardPendingChange.tsx:26
msgid "This is the pending change, which are change coins which you have sent to yourself, but have not been confirmed yet."
msgstr "이것은 귀하가 자신에게 보냈지만 아직 확인되지 않은 변경 코인 인 보류중인 변경 사항입니다."

#: src/components/wallet/card/WalletCardPendingBalance.tsx:26
msgid "This is the sum of the incoming and outgoing pending transactions (not yet included into the blockchain). This does not include farming rewards."
msgstr "이것은 들어오고 나가는 보류 트랜잭션의 합계입니다 (아직 블록 체인에 포함되지 않음). 여기에는 농업 보상이 포함되지 않습니다."

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardPeakTime.tsx:24
msgid "This is the time of the latest peak sub block."
msgstr "이것은 최신 피크 서브 블록의 시간입니다."

#: src/components/block/Block.jsx:195
msgid "This is the time the block was created by the farmer, which is before it is finalized with a proof of time"
msgstr "이것은 농부가 블록을 만든 시간이며 시간 증명으로 완성되기 전입니다."

#: src/components/wallet/card/WalletCardTotalBalance.tsx:34
msgid "This is the total amount of chia in the blockchain at the current peak sub block that is controlled by your private keys. It includes frozen farming rewards, but not pending incoming and outgoing transactions."
msgstr "이것은 개인 키에 의해 제어되는 현재 피크 하위 블록에서 블록 체인의 총 chia 양입니다. 여기에는 냉동 농업 보상이 포함되지만 보류중인 들어오고 나가는 거래는 포함되지 않습니다."

#: src/components/wallet/card/WalletCardPendingTotalBalance.tsx:29
msgid "This is the total balance + pending balance: it is what your balance will be after all pending transactions are confirmed."
msgstr "이것은 총 잔액 + 보류 잔액입니다. 모든 보류중인 거래가 확인 된 후 잔액이 됩니다."

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:149
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:191
msgid "This is the total number of points this plotNFT has with this pool, since the last payout. The pool will reset the points after making a payout."
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:166
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:208
msgid "This is the total number of points your farmer has found for this plot NFT. Each k32 plot will get around 10 points per day, so if you have 10TiB, should should expect around 1000 points per day, or 41 points per hour."
msgstr ""

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardStatus.tsx:46
msgid "This node is fully caught up and validating the network"
msgstr "이 노드는 완전히 포착되어 네트워크를 확인하고 있습니다."

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:308
msgid "This plot NFT is assigned to a different key. You can still create plots for this plot NFT, but you can not make changes."
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTGetPoolLoginLinkDialog.tsx:52
msgid "This plot NFT is not connected to pool"
msgstr ""

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:39
#~ msgid "This table shows you the last time your farm attempted to win a block challenge."
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:49
msgid "This table shows you the last time your farm attempted to win a block challenge. <0>Learn more</0>"
msgstr "이 표는 농장에서 마지막으로 블록 챌린지에서 승리를 시도한 시간을 보여줍니다. <0> 자세히 알아보기 </ 0>"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:189
msgid "This trade was created at this time"
msgstr "이 거래는 현재 생성되었습니다."

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:205
msgid "This trade was included on blockchain at this block height"
msgstr "이 거래는이 block height 에서 블록 체인에 포함되었습니다."

#: src/components/app/AppTimeBombAlert.tsx:19
msgid "This version of Chia is no longer compatible with the blockchain and can not safely farm."
msgstr "이 버전의 Chia는 더 이상 블록 체인과 호환되지 않으며 안전하게 파밍 할 수 없습니다."

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:92
msgid "Time Created"
msgstr "생성 시간"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:192
#~ msgid "Time this trade was created at this time"
#~ msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:190
msgid "Timestamp"
msgstr "타임스탬프"

#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:42
msgid "To"
msgstr "수신"

#: src/components/wallet/card/WalletCardTotalBalance.tsx:32
#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:379
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:543
msgid "Total Balance"
msgstr "총 잔고"

#: src/components/farm/card/FarmCardTotalChiaFarmed.tsx:15
#~ msgid "Total Chia Farmed"
#~ msgstr ""

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardTotalIterations.tsx:20
msgid "Total Iterations"
msgstr "총 반복"

#: src/components/farm/card/FarmCardTotalNetworkSpace.tsx:15
msgid "Total Network Space"
msgstr "총 네트워크 공간"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:146
msgid "Total Plot Size:"
msgstr "전체 플롯의 용량:"

#: src/components/farm/card/FarmCardTotalSizeOfPlots.tsx:12
msgid "Total Size of Plots"
msgstr "전체 플롯의 용량"

#: src/components/block/Block.jsx:226
msgid "Total VDF Iterations"
msgstr "총 VDF 반복"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardTotalIterations.tsx:22
msgid "Total iterations since the start of the blockchain"
msgstr "블록체인 시작 후 총 반복"

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:27
#~ msgid "Trade"
#~ msgstr "Trade"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:350
msgid "Trade Details"
msgstr "거래 내역"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:125
msgid "Trade ID"
msgstr "거래 ID"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:172
msgid "Trade ID:"
msgstr "거래 ID:"

#: src/components/trading/TradeManager.tsx:34
msgid "Trade Overview"
msgstr "거래 개요"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:153
msgid "Trades will show up here"
msgstr "거래들은 이곳에 보여집니다"

#: src/components/trading/TradeManager.tsx:23
msgid "Trading"
msgstr "거래"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:422
msgid "Trading History"
msgstr "거래내역"

#: src/components/block/Block.jsx:310
msgid "Transactions Filter Hash"
msgstr "거래 필터 해시"

#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:25
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: src/components/plot/add/PlotAdd.tsx:101
msgid "Unable to create plot NFT"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:150
#: src/components/pool/PoolOverview.tsx:66
msgid "Unclaimed Rewards"
msgstr ""

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:98
msgid "Unfinished"
msgstr "미완성"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:175
msgid "Unique identifier"
msgstr "고유 식별자"

#: src/components/core/components/LocaleToggle/LocaleToggle.tsx:55
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: src/components/core/components/FormBackButton/FormBackButton.tsx:25
msgid "Unsaved Changes"
msgstr ""

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:281
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:293
msgid "User Pubkey"
msgstr "사용자 공개 키"

#: src/components/fullNode/card/FullNodeCardVDFSubSlotIterations.tsx:20
msgid "VDF Sub Slot Iterations"
msgstr "VDF 서브 슬롯 반복"

#: src/components/core/components/Fee/Fee.tsx:28
#~ msgid "Value is too high"
#~ msgstr "Value is too high"

#: src/components/core/components/Fee/Fee.tsx:28
msgid "Value seems high"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectBase.tsx:156
msgid "Verify Pool Details"
msgstr ""

#: src/electron/main.tsx:295
msgid "View"
msgstr "보기"

#: src/components/plot/queue/PlotQueueActions.tsx:79
#: src/components/plot/queue/PlotQueueLogDialog.tsx:63
msgid "View Log"
msgstr "로그 보기"

#: src/components/trading/TradeManager.tsx:54
msgid "View Offer"
msgstr "거래 제안 보기"

#: src/components/plotNFT/PlotExternalNFTCard.tsx:256
#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:298
#~ msgid "View Payout Instructions"
#~ msgstr "View Payout Instructions"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:286
msgid "View Pool Login Link"
msgstr ""

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:562
msgid "View pending balances"
msgstr "미결제 잔액보기"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:393
msgid "View pending balances..."
msgstr "미결제 잔액을 표시합니다..."

#: src/components/farm/card/FarmCardNotAvailable.tsx:26
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:26
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:27
msgid "Wait for synchronization"
msgstr "동기화 대기 중"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:104
#~ msgid "Waiting for launch"
#~ msgstr "Waiting for launch"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:103
#: src/components/wallet/WalletStatusCard.tsx:20
#~ msgid "Waiting for network to launch"
#~ msgstr "Waiting for network to launch"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTUnconfirmedCard.tsx:74
msgid "Waiting for the transaction to be confirmed"
msgstr ""

#: src/components/pool/PoolOverview.tsx:185
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:656
msgid "Wallet Status:"
msgstr ""

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:1118
msgid "Wallet does not exists"
msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:34
#~ msgid "WalletItem.ccWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:30
#~ msgid "WalletItem.chiaWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:48
#~ msgid "WalletItem.didWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:41
#~ msgid "WalletItem.rlWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:107
#~ msgid "WalletStatusCard.not_synced"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:105
#~ msgid "WalletStatusCard.synced"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:103
#~ msgid "WalletStatusCard.syncing"
#~ msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:45
#: src/components/wallet/Wallets.tsx:118
msgid "Wallets"
msgstr "지갑"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:131
#~ msgid "Wallets.title"
#~ msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAdd.tsx:57
msgid "Want to Join a Pool? Create a Plot NFT"
msgstr ""

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:139
msgid "Want to earn more Chia? Add more plots to your farm."
msgstr "Chia를 더 얻고 싶다면, 더 많은 플롯들을 당신의 농장에 추가하세요."

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:86
msgid "Want to have a delay before the next plot starts?"
msgstr "다음 플로팅 시작 전 지연시간"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:86
msgid "Warning: This key is used for a wallet that may have a non-zero balance. By deleting this key you may lose access to this wallet"
msgstr ""

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:72
msgid "Warning: This key is used for your farming rewards address. By deleting this key you may lose access to any future farming rewards"
msgstr ""

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:79
msgid "Warning: This key is used for your pool rewards address. By deleting this key you may lose access to any future pool rewards"
msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:206
msgid "Weight"
msgstr "중량"

#: src/components/block/Block.jsx:209
msgid "Weight is the total added difficulty of all sub blocks up to and including this one"
msgstr "무게는 이것을 포함하여 모든 서브 블록의 총 추가 난이도입니다."

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:141
msgid "Welcome to Chia. Please log in with an existing key, or create a new key."
msgstr "Chia에 오신 것을 환영합니다. 사용하고 계신 키로 로그인하시거나 새로운 키를 만드세요."

#: src/components/wallet/WalletAdd.tsx:66
msgid "Welcome! The following words are used for your wallet backup. Without them, you will lose access to your wallet, keep them safe! Write down each word along with the order number next to them. (Order is important)"
msgstr "환영합니다. 다음의 단어들은 당신의 지갑 백업에 사용됩니다. 단어를 잊는다면, 지갑 접근 권한을 잃게 될 것이기 때문에 꼭 저장하세요. 각각의 단어를 순서에 맞게 적어두세요. (순서가 매우 중요합니다)"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:316
msgid "When you receive the setup info packet from your admin, enter it below to complete your Rate Limited Wallet setup:"
msgstr "관리자로부터 설정 정보 패킷을 받으면 아래에 입력하여 비율 제한 지갑 설정을 완료하세요."

#: src/electron/main.tsx:340
msgid "Window"
msgstr "창"

#: src/components/farm/card/FarmCardBlockRewards.tsx:36
msgid "Without fees"
msgstr "무수수료"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:35
#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:209
#: src/electron/main.tsx:193
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: src/hooks/useAbsorbRewards.tsx:29
#: src/hooks/useJoinPool.tsx:35
msgid "You are in pending state. Please wait for confirmation"
msgstr ""

#: src/hooks/useAbsorbRewards.tsx:37
msgid "You are not self pooling"
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTCard.tsx:424
msgid "You can still create plots for this plot NFT, but you can not make changes until sync is complete."
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:56
#~ msgid "You do not need to be synched or connected to Plot. Temporary files are created during the plotting process which exceed the size of the final plot files. Make sure you have enough space. <0>Learn more</0>"
#~ msgstr "You do not need to be synched or connected to Plot. Temporary files are created during the plotting process which exceed the size of the final plot files. Make sure you have enough space. <0>Learn more</0>"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:63
msgid "You do not need to be synched or connected to plot. Temporary files are created during the plotting process which exceed the size of the final plot files. Make sure you have enough space. <0>Learn more</0>"
msgstr "동기화나 플롯 연결이 필요하지 않습니다. 임시 파일은 플로팅 과정 중 생성되며, 최종적으로 생성되는 플롯 파일보다 큽니다. 충분한 용량이 확보되었는지 반드시 확인하여 주십시오. <0>더 알아보기</0>"

#: src/components/core/components/FormBackButton/FormBackButton.tsx:29
msgid "You have made changes. Do you want to discard them?"
msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardExpectedTimeToWin.tsx:34
#~ msgid "You have {0}% of the space on the network, so farming a block will take {expectedTimeToWin} in expectation."
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardExpectedTimeToWin.tsx:56
msgid "You have {0}% of the space on the network, so farming a block will take {expectedTimeToWin} in expectation. Actual results may take 3 to 4 times longer than this estimate."
msgstr "당신은 네트워크에서 {0}% 만큼의 공간을 보유하였으며 블록 보상을 획득하기까지 {expectedTimeToWin} 만큼의 시간이 필요한 것으로 예상됩니다. 실제 결과는 추정치보다 3배에서 4배만큼 차이가 날 수도 있습니다."

#: src/components/farm/card/FarmCardExpectedTimeToWin.tsx:34
#~ msgid "You have {0}% of the space on the network, so farming a block will take {expectedTimeToWin} in expectation. Actual results may take 3-4 times longer - actual results may be 3x this estimate.<0>Learn about Expected Value</0>"
#~ msgstr "You have {0}% of the space on the network, so farming a block will take {expectedTimeToWin} in expectation. Actual results may take 3-4 times longer - actual results may be 3x this estimate.<0>Learn about Expected Value</0>"

#: src/components/farm/card/FarmCardExpectedTimeToWin.tsx:34
#~ msgid "You have {0}% of the space on the network, so farming a block will take {expectedTimeToWin} in expectation. Actual results may take 3-4 times longer this estimate. <0>Learn about Expected Value</0>"
#~ msgstr "You have {0}% of the space on the network, so farming a block will take {expectedTimeToWin} in expectation. Actual results may take 3-4 times longer this estimate. <0>Learn about Expected Value</0>"

#: src/components/pool/PoolJoin.tsx:37
msgid "You need to claim your rewards first"
msgstr ""

#: src/components/app/AppTimeBomb.tsx:28
#~ msgid "You need to upgrade the Chia application as this version will stop working soon!"
#~ msgstr "You need to upgrade the Chia application as this version will stop working soon!"

#: src/components/plotNFT/select/PlotNFTSelectFaucet.tsx:37
msgid "You need {currencyCode} to join a pool."
msgstr ""

#: src/components/plotNFT/PlotNFTAbsorbRewards.tsx:137
msgid "You will recieve <0/> to {0}"
msgstr ""

#: src/hooks/useAbsorbRewards.tsx:49
msgid "You will recieve <0/> to {address}"
msgstr ""

#: src/components/wallet/did/WalletDID.tsx:328
msgid "Your DID requires at least {dids_num_req} attestation file{0} for recovery. Please upload additional files."
msgstr ""

#: src/components/farm/overview/FarmOverview.tsx:37
msgid "Your Farm Overview"
msgstr "내 농장 둘러보기"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:95
msgid "Your Full Node Connection"
msgstr "내 풀 노드 연결"

#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:96
msgid "Your Harvester Network"
msgstr "내 수확기 네트워크"

#: src/components/pool/PoolOverview.tsx:160
msgid "Your Pool Overview"
msgstr ""

#: src/util/getDescriptiveError.ts:5
msgid "[Error 13] Permission denied. You are trying to access a file/directory without having the necessary permissions. Most likely one of the plot folders in your config.yaml has an issue."
msgstr "[오류 13] 권한이 거부 되었습니다. 필요한 권한없이 파일 / 디렉토리에 액세스하려고 합니다. config.yaml의 플롯 폴더 중 하나에 문제가 있을 가능성이 높습니다."

#: src/util/getDescriptiveError.ts:8
msgid "[Error 22] File not found. Most likely one of the plot folders in your config.yaml has an issue."
msgstr "[오류 22] 파일을 찾을 수 없습니다. config.yaml의 플롯 폴더 중 하나에 문제가 있을 가능성이 높습니다."

#: src/components/wallet/WalletStatusCard.tsx:41
#: src/components/wallet/Wallets.tsx:75
msgid "connections:"
msgstr "연결:"

#: src/components/wallet/WalletStatusCard.tsx:33
#: src/components/wallet/Wallets.tsx:67
msgid "height:"
msgstr "높이:"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:61
msgid "not synced"
msgstr "동기화 되지 않음"

#: src/components/plot/add/PlotAdd.tsx:105
msgid "p2_singleton_puzzle_hash is not defined"
msgstr ""

#: src/components/wallet/WalletStatusCard.tsx:27
#: src/components/wallet/Wallets.tsx:55
msgid "status:"
msgstr "상태:"

#: src/components/wallet/WalletStatusCard.tsx:29
#: src/components/wallet/Wallets.tsx:60
msgid "synced"
msgstr "동기화됨"

#: src/components/wallet/WalletStatusCard.tsx:29
#: src/components/wallet/Wallets.tsx:59
msgid "syncing"
msgstr "동기화중"

#: src/components/farm/card/FarmCardBlockRewards.tsx:16
#~ msgid "{0} Block Rewards"
#~ msgstr "{0} Block Rewards"

#: src/components/farm/card/FarmCardUserFees.tsx:16
#~ msgid "{0} User Transaction Fees"
#~ msgstr "{0} User Transaction Fees"

#: src/components/plotNFT/PlotNFTGraph.tsx:111
msgid "{0} points {1} - {2} hours ago"
msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardBlockRewards.tsx:35
msgid "{currencyCode} Block Rewards"
msgstr "{currencyCode} 블록 보상"

#: src/components/farm/card/FarmCardTotalChiaFarmed.tsx:29
msgid "{currencyCode} Total Chia Farmed"
msgstr "{currencyCode} 채굴된 총 Chia"

#: src/components/farm/card/FarmCardUserFees.tsx:28
msgid "{currencyCode} User Transaction Fees"
msgstr "{currencyCode} 사용자 거래 수수료"

#: src/components/core/components/Amount/Amount.tsx:82
msgid "{mojo, plural, one {mojo} other {mojos}}"
msgstr ""

